近年連登少咗船P

前幾年玩得好開心

乜撚嘢近年
連登一年都冇😂

今年搞左一次，蝕到入肉，請左40 條女 ，
結果得幾條仔去

打唔到和

你講eve online?

大家開開心心玩返晚

好想再入少少

搞手而家打唔到和，已經冇心機搞

聽講搞手部私家艇都賣咗唔再搞